其實依一刻仲洗乜比面班癲狗？

咪撚再同班狗講什麼停止發射催淚彈
咪撚再戇鳩鳩單拖同班狗講道理
依一刻班癲狗乜都聽唔入耳
佢地成班都係中共戰鬥機械人
仲企得出黎既警察已經決心要打鳩示威者
仲企得出黎既警察已經決心要拉鳩曬班示威者
各位義士就算比佢地捉到都用最後既力量反抗下
你上左警車 我真係唔知你幾耐先出得番黎
獲獲都話行動升級 我眼見得防禦裝備升級左
只有極少數武器升到級

利申 比連登仔屌到心灰意冷
第一次做冷氣軍師 感覺幾好

9hrs 單機感覺